有冇手足試過篤魚蛋骨折(mallet finger)？

有冇手足試過篤魚蛋骨折？
小弟過幾日要去做手術上螺絲/ 鋼板 要全身麻醉
想知手足們有咩心路歷程可以share吓
感謝

你會全身麻醉，然後上螺絲 鋼板，然後出院。

緊張嗎？ 風險大嗎？
係咪事前禁飲禁食一日？
過程做幾耐？
你幾耐醒返？ 幾耐出院？
上左螺絲之後有冇影響日常生活？
隔幾個月洗唔洗拆螺絲？

冇試過

諗起都痛

小手術啫 放鬆d啦

好緊張，醫生同我講風險好大，得20%人可以安全做完成個手術。所以要準備定身後事。
我果次要半年先醒得返，再訓多半年醫院。
上左螺絲講野食多左螺絲，成世都係咁 。

上年做左, 個陣斷左手指尾
但我係半身麻醉, 做既時侯會用止血帶縛住你隻手,
係會有D唔舒服, 然後你會聽到醫生係你手指骨上面鑽野既聲
wewe聲, 我就覺得冇咩野

但最痛係做完之後既幾個鐘, 麻醉藥過左之後,
手指條骨就開始慢慢痛, 真係體驗到十指痛歸心
過左第一晚之後都冇咩野架喇
(之後條路就個個人唔同)
我case係咁:
大慨9個月後, 我就再做多次手術拆番出黎
好快搞掂, ~30min
不過做完手術都唔太靈活

希望幫到你